IG多次遭入侵 IU警告黑客：唔好再越界！

韓國靚聲女歌手IU不時透過Instagram（IG）跟粉絲分享近況，上月就曾公開多張與家人去海外旅行的照片，而她今日在IG Story透露有黑客入侵她的IG帳號，令她感到困擾：「我都沒有進入IG，但就關注了不認識的帳號。」

IU指她收到了不少短訊，提醒她IG帳號的密碼疑被黑客試圖破解，連她早前在拍攝韓劇《德魯爾酒店》時開設的「張滿月」帳號也同樣曾被黑客入侵，IU又警告黑客停止入侵帳號的行為：「不要再這樣做，這是我擁有的東西，越過這條界線就是侵犯了，Beep！」

而IU最近為玄彬與孫藝珍主演劇集《愛的迫降》演唱主題曲《I Give You My Heart》，完整版本將於香港時間今午5點公開，IU亦不忘在IG Story提醒大家留意新歌。

咪再搞我女友

侵犯iu

我女友家下好嬲

唔使hack你都自己post 床照啦

對5住...
5 hack了😢

乜撚野?!

HI